大家上網約人出去要小心

大家上網約人出去要小心
啲鬼可能扮車埋你 想套你料
當然既然有警察叔叔咁好人車我地
我地都唔好拒絕佢地嘅一片好意
記得唔好隨意透露身份，計劃同身上帶左咩
同埋唔好直接喺附近落，寧願行多段路
當然最好同朋友一齊啦

無聊嘅都可以同佢地吹下水，分下佢地心